光復香港係咩字體？

文宣新手 唔知光復香港個種係咩字體 有無巴絲可以教路？
有無類似字體推介？

我係香港人，我永不原諒香港警察

自推10次 1

自推10次 2

自推10次 3

自推10次 4

自推10次 5

自推10次 6

自推10次 7

Google search 粗毛筆字體

自推10次 8

北魏真書

自推10次 9

感謝！！！

邊到有到下載？預左要俾錢

Google search 好多免費

暫時無得下載架呢隻 要type designer customize
用住楷書個啲先

有得用！

唔該哂！係呢到搵到 (ig 係bakngai)